Now睇吓你Now睇吓我 睇吓你又睇吓我

Black Monday is coming now~

보란 듯이 무너졌어 又冇的士
바닥을 뚫고 저 지하까지 永遠例遲
옷 끝자락 잡겠다고 完全唔想知點樣填假紙
저 높이 두 손을 뻗어봐도 未到食lunch 就別打攪 玩恆指玩到剩返唔多

다시 캄캄한 이곳에 light up the sky
네 두 눈을 보며 I'll kiss you bye
실컷 비웃어라 꼴좋으니까
이제 너희 하나 둘 셋 望住同事大家互say
Ha, how you like that? 哈你幾好嗎
You gon' like that, that that that, that, that that that, that 我最近幾好吖 喇喇喇 喇 喇喇喇
How you like that? (bara bing, bara boom, boom, boom) 你幾好嗎(bara bing, bara boom, boom, boom)
How you like that, that that that, that, that that that, that 我最近幾好吖 喇喇喇 喇 喇喇喇
Now, look at you, now look at me (uh) Now睇吓你Now睇吓我 (吓)
Look at you, now look at me (uh) 睇吓你又睇吓我 (吓)
Look at you, now look at me 睇吓你又睇吓我
How you like that? 做乜鳩吖？
Now, look at you, now look at me (uh) Now望吓你Now望吓我 (吓)
Look at you, now look at me (uh) 望吓你又望吓我 (吓)
Look at you, now look at me 望吓你又望吓我
How you like that? 做乜鳩吖？
Your girl need it all and that's a hunnit
백 개 중에 백 내 몫을 원해
Karma come and get some
딱하지만 어쩔 수 없잖아
What's up, I'm right back (right back)
방아쇠를 cock back (cock back)
Plain Jane get hijacked
Don't like me?…

What